\newcommand{\ownline}{\vspace{1em}\hrule\vspace{1em}} % horizontale Linie mit Abstand

\thispagestyle{empty}        % leerer Seitenstil, also keine Seitennummer
\begin{titlepage}

\begin{center}
\Large
\textbf{Universität Augsburg}\\
Institut für Mathematik\\
Lehrstuhl für Algebra und Zahlentheorie\\
\vspace*{3em}
\includegraphics[width=5cm,height=5cm]{uni-logo}\\
\vspace*{3em}
{\Huge\textbf{Bachelorarbeit}}
\vspace*{1em}
\ownline
{\huge \textbf{\v{C}ech- und Garbenkohomologie}}\\
\vspace*{0.5em}
\ownline
\vspace*{1em}
{\Large Jakob Michl}\\
{\normalsize Matrikelnummer: 1472686}
\end{center}

\vspace{13em}

\begin{multicols}{2}
\noindent
\textbf{Betreuer/Erstprüfer:\\Zweitprüfer:\\\\Abgabedatum:}
\columnbreak
\\Prof. Dr. Marc Nieper-Wißkirchen\\Prof. Dr. Marco Hien\\\\24.09.2020
\end{multicols}
\end{titlepage}
